有冇識砌機嘅巴打幫忙？

是咁的因爲家中多咗貓
所以我哋希望放棄電腦房變成貓房
睇中咗一張電腦枱係可以將主機放入去
咁可以減省好多空間

但問題就嚟 因為我唔識砌機
跪求有冇巴絲係可以幫忙
感激

留個價睇下有冇人幫你

可以將主機放入去即係咩size先

衣櫃

喺你房砌？

電腦枱係點先得 無圖都比個網址
用緊咩野機箱 要唔要轉

全部等tg講?

佢應該指可以做機箱果種枱

張枱就係機箱

推薦呢個檯機箱俾你

講得唔夠清楚唔好意思

枱嘅圖

本身部電腦就tg再傾
因為我係唔識呢啲的
電腦是男友的 佢同你講會清楚啲

謝謝大家

之前有問過 停產了
所以要上大陸搵人做

失手倒瀉水就

大陸d界手箱
冇5百都唔砌

工讀生打翻泡麵

已TG
希望有得砌自組水

哂氣， 自己用兩塊木板夾住部腦， 用狗比架裝兩塊木做腳就搞惦啦

全模牛 要自己整線添

咁似旺角電莖果張枱

唔係講笑 我真係整過

夾撚到傻

我睇唔出用依張枱可以減省到咩位
普普通通一個電腦機箱都細個你張枱啦

熱起上黎會唔會辣手